# Kodi Media Center language file
# Addon Name: Enigma2 Client
# Addon id: pvr.vuplus
# Addon Provider: Joerg Dembski and Ross Nicholson
# Translators:
# 陳小昭 <jeremyx@ms9.hinet.net>, 2016
# L ouies <louies0623@gmail.com>, 2019
# 陳小昭 <jeremyx@ms9.hinet.net>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: KODI Main\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/xbmc/xbmc/issues/\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2019-05-04 07:48+0000\n"
"Last-Translator: TeamKODI <transifex.translator@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/teamxbmc/kodi-main/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "Addon Summary"
msgid "Kodi's frontend for Enigma2 based set-top boxes"
msgstr "Kodi 的前端基於 Enigma2 的機上盒"

msgctxt "Addon Description"
msgid ""
"Enigma2 frontend - supporting streaming of Live TV & Recordings, EPG, Timers, Autotimers.\n"
"    \n"
"For documentation visit: https://github.com/kodi-pvr/pvr.vuplus/blob/master/README.md\n"
"    "
msgstr "Enigma2 前端-支援串流 Live 直播電視&錄製、EPG、定時器、自動定時\n\n訪問檔案:  https://github.com/kodi-pvr/pvr.vuplus/blob/master/README.md"

msgctxt "Addon Disclaimer"
msgid ""
"This is unstable software! The authors are in no way responsible for failed "
"recordings, incorrect timers, wasted hours, or any other undesirable "
"effects.."
msgstr "這是測試版軟體！其原創作者並無法對於以下情況負責，包含：錄影失敗，不正確的定時設定，多餘時數，或任何產生的其它不良影響..."

msgctxt "#30000"
msgid "Enigma2 hostname or IP address"
msgstr "Enigma2 主機名稱或 IP 位址"

msgctxt "#30002"
msgid "Streaming port"
msgstr "串流端口"

msgctxt "#30003"
msgid "Username"
msgstr "帳號"

msgctxt "#30004"
msgid "Password"
msgstr "密碼"

msgctxt "#30005"
msgid "Connection"
msgstr "連接"

msgctxt "#30006"
msgid "Icons"
msgstr "圖示"

msgctxt "#30008"
msgid "Icon path"
msgstr "圖示路徑"

msgctxt "#30009"
msgid "Update Interval"
msgstr "更新間隔"

msgctxt "#30011"
msgid "Automatic timerlist cleanup"
msgstr "自動定時器清單"

msgctxt "#30012"
msgid "Web interface port"
msgstr "網路界面端口"

msgctxt "#30013"
msgid "Zap before channelswitch (i.e. for single tuner boxes)"
msgstr "通道開關前的 Zap (即用於單個調諧器盒)"

msgctxt "#30015"
msgid "Update interval"
msgstr "更新間隔"

msgctxt "#30017"
msgid "Use only the DVB boxes' current recording path"
msgstr "只使用DVB數位機上盒目前的錄影路徑"

msgctxt "#30018"
msgid "General"
msgstr "一般設定"

msgctxt "#30019"
msgid "Channels"
msgstr "頻道"

msgctxt "#30020"
msgid "Advanced"
msgstr "進階"

msgctxt "#30023"
msgid "Recording folder on the receiver"
msgstr "接收器上的錄影資料夾"

msgctxt "#30024"
msgid "Send powerstate mode on addon exit"
msgstr "在附加元件出口上發送電源狀態模式"

msgctxt "#30025"
msgid "TV bouquet fetch mode"
msgstr "電視發放獲取模式"

msgctxt "#30026"
msgid "TV bouquet"
msgstr "電視發放"

msgctxt "#30027"
msgid "Fetch picons from web interface"
msgstr "從網頁介面來獲取圖片"

msgctxt "#30028"
msgid "Use secure HTTP (https)"
msgstr "使用安全 HTTP (https)"

msgctxt "#30029"
msgid "Enable automatic configuration for live streams"
msgstr "開啟即時串流的自動配置"

msgctxt "#30030"
msgid "Keep folder structure for records"
msgstr "保留錄影的資料夾架構"

msgctxt "#30031"
msgid "Seasons and Episodes"
msgstr "季節和事件"

msgctxt "#30032"
msgid "EPG"
msgstr "電子節目表"

msgctxt "#30033"
msgid "Extract season, episode and year info where possible"
msgstr "提取季節、劇集和年份資訊 (如有可能)"

msgctxt "#30034"
msgid "Enable autotimers"
msgstr "啟用自動定時"

msgctxt "#30035"
msgid "Use picons.eu file format"
msgstr "使用 picons. eu 檔案格式"

msgctxt "#30036"
msgid "Enable generate repeat timers"
msgstr "啟用生成重複定時器"

msgctxt "#30037"
msgid "Log missing genre text mappings"
msgstr "記錄缺少的類型文本映射"

msgctxt "#30038"
msgid "Web Interface"
msgstr "網路介面"

msgctxt "#30039"
msgid "Streaming"
msgstr "串流"

msgctxt "#30040"
msgid "Put outline (e.g. sub-title) before plot"
msgstr "在情節之前放置略述 (例如: 副標題)"

msgctxt "#30041"
msgid "Stream read chunk size"
msgstr "串流讀取塊大小"

msgctxt "#30042"
msgid "Never"
msgstr "永不"

msgctxt "#30043"
msgid "In EPG only"
msgstr "僅限有在電子節目表中的"

msgctxt "#30044"
msgid "In recordings only"
msgstr "僅限有在錄影檔中的"

msgctxt "#30045"
msgid "Always"
msgstr "總是"

msgctxt "#30046"
msgid "Extract show info file"
msgstr "提取顯示資訊檔"

msgctxt "#30047"
msgid "Rytec genre text Mappings"
msgstr "Rytec 類型文本映射"

msgctxt "#30048"
msgid "Enable Rytec genre text mappings"
msgstr "啟用 Rytec 類型文本映射"

msgctxt "#30049"
msgid "Rytec genre text mappings file"
msgstr "Rytec 類型文本映射檔案"

msgctxt "#30050"
msgid "Custom live TV timeout (0 to use default)"
msgstr "自訂 Live 直播電視延遲 (0 表示為使用預設值)"

msgctxt "#30051"
msgid "Login"
msgstr "登入"

msgctxt "#30052"
msgid "Misc"
msgstr "雜項"

msgctxt "#30053"
msgid "Genre ID Mappings"
msgstr "類型 ID 映射"

msgctxt "#30054"
msgid "Enable genre ID Mappings"
msgstr "啟用類型 ID 映射"

msgctxt "#30055"
msgid "Genre ID mappings file"
msgstr "類型 ID 映射"

msgctxt "#30056"
msgid "TV"
msgstr "電視"

msgctxt "#30057"
msgid "Radio"
msgstr "無線電廣播"

msgctxt "#30058"
msgid "Radio bouquet fetch mode"
msgstr "廣播發放獲取模式"

msgctxt "#30059"
msgid "Radio bouquet"
msgstr "廣播發放"

msgctxt "#30060"
msgid "Timeshift"
msgstr "時間平移"

msgctxt "#30061"
msgid "Enable timeshift"
msgstr "啟用時間管理"

msgctxt "#30062"
msgid "Timeshift buffer path"
msgstr "時間平移緩衝路徑"

msgctxt "#30063"
msgid "Off"
msgstr "關閉"

msgctxt "#30064"
msgid "On playback"
msgstr "當播放中"

msgctxt "#30065"
msgid "On pause"
msgstr "當暫停中"

msgctxt "#30066"
msgid "Use secure HTTP (https) for streams"
msgstr "對串流使用安全 HTTP (https)"

msgctxt "#30067"
msgid "Use login for streams"
msgstr "使用串流登錄"

msgctxt "#30068"
msgid "Fetch TV favourites bouquet"
msgstr "獲取電視我的最愛的發放"

msgctxt "#30069"
msgid "Fetch radio favourites bouquet"
msgstr "獲取廣播我的最愛的發放"

msgctxt "#30070"
msgid "Recordings"
msgstr "錄影檔"

msgctxt "#30071"
msgid "Recordings"
msgstr "錄影檔"

msgctxt "#30072"
msgid "Timers"
msgstr "定時"

msgctxt "#30073"
msgid "Number of repeat timers to generate"
msgstr "要生成的重複定時器的數量"

msgctxt "#30074"
msgid "All bouquets"
msgstr "所有發放"

msgctxt "#30075"
msgid "Only one bouquet"
msgstr "只有一個發放"

msgctxt "#30076"
msgid "As first bouquet"
msgstr "作為第一個發放"

msgctxt "#30077"
msgid "As last bouquet"
msgstr "作為最後一個發放"

msgctxt "#30078"
msgid "Favourites group"
msgstr "我的最愛"

msgctxt "#30079"
msgid "Favourites (TV)"
msgstr "我的最愛 (電視)"

msgctxt "#30080"
msgid "Favourites (Radio)"
msgstr "我的最愛 (廣播)"

msgctxt "#30081"
msgid "unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "#30082"
msgid " (Not connected!)"
msgstr "(尚未連接!)"

msgctxt "#30083"
msgid "addon error"
msgstr "附加元件錯誤"

msgctxt "#30086"
msgid "Backend"
msgstr "後端"

msgctxt "#30087"
msgid "Recording Padding"
msgstr "錄製填補"

msgctxt "#30088"
msgid "Global start padding"
msgstr "全域開始填補"

msgctxt "#30089"
msgid "Global end padding"
msgstr "全域結束填補"

msgctxt "#30090"
msgid "Device Info"
msgstr "設備資訊"

msgctxt "#30091"
msgid "WebIf version"
msgstr "WebIf 版本"

msgctxt "#30092"
msgid "AutoTimer tag in timer tags"
msgstr "定時器標記中的自動定時標記"

msgctxt "#30093"
msgid "AutoTimer name in timer tags"
msgstr "定時器標記中的自動定時名稱"

msgctxt "#30094"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

msgctxt "#30095"
msgid "True"
msgstr "真實"

msgctxt "#30096"
msgid "False"
msgstr "錯誤"

msgctxt "#30097"
msgid "Standby"
msgstr "備用"

msgctxt "#30098"
msgid "Deep standby"
msgstr "深度待機"

msgctxt "#30099"
msgid "Wakeup, then standby"
msgstr "喚醒, 然後待機"

msgctxt "#30100"
msgid "Update mode"
msgstr "更新模式"

msgctxt "#30101"
msgid "Timers and recordings"
msgstr "定時器和錄製"

msgctxt "#30102"
msgid "Timers only"
msgstr "僅限定時器"

msgctxt "#30103"
msgid "Use OpenWebIf picon path"
msgstr "使用 OpenWebIf picon 路徑"

msgctxt "#30104"
msgid "Enable trace logging in debug mode"
msgstr "在偵錯模式下啟用跟蹤日誌記錄"

msgctxt "#30105"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "#30106"
msgid "EPG update delay per channel"
msgstr "EPG 每個頻道的更新延遲"

msgctxt "#30107"
msgid "Recording EDLs (Edit Decision Lists)"
msgstr ""

msgctxt "#30108"
msgid "Enable EDLs support"
msgstr ""

msgctxt "#30109"
msgid "EDL start time padding"
msgstr ""

msgctxt "#30110"
msgid "EDL stop time padding"
msgstr ""

msgctxt "#30111"
msgid "Enable debug logging in normal mode"
msgstr ""

msgctxt "#30112"
msgid "Last Scanned (TV)"
msgstr ""

msgctxt "#30113"
msgid "Last Scanned (Radio)"
msgstr ""

msgctxt "#30114"
msgid "Exclude last scanned bouquet"
msgstr ""

msgctxt "#30115"
msgid "Skip Initial EPG Load"
msgstr ""

msgctxt "#30116"
msgid "Channels and groups update mode"
msgstr ""

msgctxt "#30117"
msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

msgctxt "#30118"
msgid "Notify on UI and Log"
msgstr ""

msgctxt "#30119"
msgid "Reload Channels and Groups"
msgstr ""

msgctxt "#30120"
msgid "Channels and groups update hour (24h)"
msgstr ""

msgctxt "#30121"
msgid "Connection check timeout"
msgstr ""

msgctxt "#30122"
msgid "Connection check interval"
msgstr ""

msgctxt "#30123"
msgid "Autotimers"
msgstr ""

msgctxt "#30124"
msgid "Limit 'Any Channel' autotimers to TV or Radio"
msgstr ""

msgctxt "#30125"
msgid "Limit to groups of original EPG channel"
msgstr ""

msgctxt "#30126"
msgid "Use standard channel service reference"
msgstr ""

msgctxt "#30127"
msgid "Store last played/play count on the backend"
msgstr ""

msgctxt "#30128"
msgid "Share last played across:"
msgstr ""

msgctxt "#30129"
msgid "Kodi instances"
msgstr ""

msgctxt "#30130"
msgid "Kodi/E2 instances"
msgstr ""

msgctxt "#30410"
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

msgctxt "#30420"
msgid "Once off timer (set by auto guide-based rule)"
msgstr ""

msgctxt "#30421"
msgid "Once off timer (set by repeating time/channel based rule)"
msgstr ""

msgctxt "#30422"
msgid "Once off time/channel based"
msgstr ""

msgctxt "#30423"
msgid "Repeating time/channel based"
msgstr ""

msgctxt "#30424"
msgid "One time guide-based"
msgstr ""

msgctxt "#30425"
msgid "Repeating guide-based"
msgstr ""

msgctxt "#30426"
msgid "Auto guide-based"
msgstr ""

msgctxt "#30430"
msgid "Disabled"
msgstr "關閉"

msgctxt "#30431"
msgid "Record if EPG title differs"
msgstr "記錄 EPG 名稱是否不同"

msgctxt "#30432"
msgid "Record if EPG title and short description differs"
msgstr "記錄 EPG 標題和簡短說明是否不同"

msgctxt "#30433"
msgid "Record if EPG title and all descriptions differ"
msgstr "記錄 EPG 標題和所有描述是否不同"

msgctxt "#30514"
msgid "Timeshift buffer path does not exist"
msgstr "時間篩選的緩衝路徑不存在"

msgctxt "#30515"
msgid "Enigma2: Could not reach web interface"
msgstr "Enigma2: 無法訪問網路介面"

msgctxt "#30516"
msgid "Enigma2: No channel groups found"
msgstr "Enigma2: 未找到頻道群組"

msgctxt "#30517"
msgid "Enigma2: No channels found"
msgstr "Enigma2: 找不到頻道"

msgctxt "#30518"
msgid ""
"Enigma2: Channel group changes detected, please restart to load changes"
msgstr ""

msgctxt "#30519"
msgid "Enigma2: Channel changes detected, please restart to load changes"
msgstr ""

msgctxt "#30520"
msgid "Invalid Channel"
msgstr ""

msgctxt "#30600"
msgid ""
"This category cotains the settings for connecting to the Enigma2 device"
msgstr ""

msgctxt "#30601"
msgid "The IP address or hostname of your enigma2 based set-top box."
msgstr ""

msgctxt "#30602"
msgid "The port used to connect to the web interface."
msgstr ""

msgctxt "#30603"
msgid "Use https to connect to the web interface."
msgstr ""

msgctxt "#30604"
msgid ""
"If the webinterface of the set-top box is protected with a username/password"
" combination this needs to be set in this option."
msgstr ""

msgctxt "#30605"
msgid ""
"If the webinterface of the set-top box is protected with a username/password"
" combination this needs to be set in this option."
msgstr ""

msgctxt "#30606"
msgid ""
"When enabled the stream URL will be read from an M3U file. When disabled it "
"is constructed based on the filename."
msgstr ""

msgctxt "#30607"
msgid ""
"This option defines the streaming port the set-top box uses to stream live "
"tv. The default is 8001 which should be fine if the user did not define a "
"custom port within the webinterface."
msgstr ""

msgctxt "#30608"
msgid "Use https to connect to streams."
msgstr ""

msgctxt "#30609"
msgid "Use the login username and password for streams."
msgstr ""

msgctxt "#30610"
msgid ""
"The value in seconds to wait for a connection check to complete before "
"failure. Useful for tuning on older Enigma2 devices."
msgstr ""

msgctxt "#30611"
msgid ""
"The value in seconds to wait between connection checks. Useful for tuning on"
" older Enigma2 devices."
msgstr ""

msgctxt "#30620"
msgid ""
"This category cotains the settings whivh generally need to be set by the "
"user"
msgstr ""

msgctxt "#30621"
msgid "Fetch the picons straight from the Enigma 2 set-top box."
msgstr ""

msgctxt "#30622"
msgid ""
"Fetch the picon path from OpenWebIf instead of constructing from ServiceRef."
" Requires OpenWebIf 1.3.5 or higher. There is no effect if used on a lower "
"version of OpenWebIf."
msgstr ""

msgctxt "#30623"
msgid ""
"Assume all picons files fetched from the set-top box start with '1_1_1_' and"
" end with '_0_0_0'."
msgstr ""

msgctxt "#30624"
msgid ""
"In order to have Kodi display channel logos you have to copy the picons from"
" your set-top box onto your OpenELEC machine. You then need to specify this "
"path in this property."
msgstr ""

msgctxt "#30625"
msgid ""
"As the set-top box can also be used to modify timers, delete recordings etc."
" and the set-top box does not notify the Kodi installation, the addon needs "
"to regularly check for updates (new channels, new/changed/deletes timers, "
"deleted recordings, etc.) This property defines how often the addon checks "
"for updates."
msgstr ""

msgctxt "#30626"
msgid ""
"The mode used when the update interval is reached. Note that if there is any"
" timer change detected a recordings update will always occur regardless of "
"the update mode. Choose from one of the following two modes: [Timers and "
"Recordings] Update all timers and recordings; [Timers only] Only update the "
"timers."
msgstr ""

msgctxt "#30627"
msgid ""
"The mode used when the hour in the next settings is reached. Choose from one"
" of the following three modes: [Disabled] Never check for channel and group "
"changes; [Notify on UI and Log] Display a notice in the UI and log the fact "
"that a change was detectetd]; [Reload Channels and Groups] Disconnect and "
"reconnect with E2 device to reload channels only if a change is detected."
msgstr ""

msgctxt "#30628"
msgid ""
"The hour of the day when the check for new channels should occur. Default is"
" 4h as the Auto Bouquet Maker (ABM) on the E2 device defaults to 3AM."
msgstr ""

msgctxt "#30640"
msgid ""
"This category cotains the settings for channels. When changing bouquets you "
"may need to clear the channel cache to the settings to take effect. You can "
"do this by going to the following in Kodi settings: 'Settings->PVR & Live "
"TV->General->Clear cache'."
msgstr ""

msgctxt "#30641"
msgid ""
"Usually service reference's for the channels are in a standard format like "
"'1:0:1:27F6:806:2:11A0000:0:0:0:'. On occasion depending on provider they "
"can be extended with some text e.g. '1:0:1:27F6:806:2:11A0000:0:0:0::UTV' or"
" '1:0:1:27F6:806:2:11A0000:0:0:0::UTV + 1'. If this option is enabled then "
"all read service reference's will be read as standard. This is default "
"behaviour. Functionality like autotimers will always convert to a standard "
"reference."
msgstr ""

msgctxt "#30642"
msgid ""
"When using the addon with a single tuner box it may be necessary that the "
"addon needs to be able to zap to another channel on the set-top box. If this"
" option is enabled each channel switch in Kodi will also result in a channel"
" switch on the set-top box. Please note that \"allow channel switching\" "
"needs to be enabled in the webinterface on the set-top box."
msgstr ""

msgctxt "#30643"
msgid ""
"Choose from one of the following three modes: [All bouquets] Fetch all TV "
"bouquets from the set-top box; [Only one bouquet] Only fetch the bouquet "
"specified in the next option; [Favourites group] Only fetch the system "
"bouquet for TV favourites."
msgstr ""

msgctxt "#30644"
msgid ""
"If the previous option has been has been set to 'Only one bouquet' you need "
"to specify the TV bouquet to be fetched from the set-top box. Please not "
"that this is the bouquet-name as shown on the set-top box (i.e. 'Favourites "
"(TV)'). This setting is case-sensitive."
msgstr ""

msgctxt "#30645"
msgid ""
"If the fetch mode is 'All bouquets' or 'Only one bouquet' depending on your "
"Enigma2 image you may need to explicitly fetch favourites if you require "
"them. The options are: [Disabled] Don't explicitly fetch TV favourites; [As "
"first bouquet] Explicitly fetch them as the first bouquet; [As last bouquet]"
" Explicitly fetch them as the last bouquet."
msgstr ""

msgctxt "#30646"
msgid ""
"Last scanned is a system bouquet containing all the TV and Radio channels "
"found in the last scan. Any TV channels found in the Last Scanned bouquet "
"can be displayed as a group called 'Last Scanned (TV)' in Kodi. For TV this "
"group is excluded by default. Disable this option to exclude this group. "
"Note that if no TV groups are loaded the Last Scanned group for TV will be "
"loaded by default regardless of this setting."
msgstr ""

msgctxt "#30647"
msgid ""
"Choose from one of the following three modes: [All bouquets] Fetch all Radio"
" bouquets from the set-top box]; [Only one bouquet] Only fetch the bouquet "
"specified in the next option; [Favourites group] Only fetch the system "
"bouquet for Radio favourites."
msgstr ""

msgctxt "#30648"
msgid ""
"If the previous option has been has been set to 'Only one bouquet' you need "
"to specify the Radio bouquet to be fetched from the set-top box. Please not "
"that this is the bouquet-name as shown on the set-top box (i.e. 'Favourites "
"(Radio)'). This setting is case-sensitive."
msgstr ""

msgctxt "#30649"
msgid ""
"If the fetch mode is 'All bouquets' or 'Only one bouquet' depending on your "
"Enigma2 image you may need to explicitly fetch favourites if you require "
"them. The options are: [Disabled] Don't explicitly fetch Radio favourites; "
"[As first bouquet] Explicitly fetch them as the first bouquet; [As last "
"bouquet] Explicitly fetch them as the last bouquet."
msgstr ""

msgctxt "#30650"
msgid ""
"Last scanned is a system bouquet containing all the TV and Radio channels "
"found in the last scan. Any Radio channels found in the Last Scanned bouquet"
" can be displayed as a group called 'Last Scanned (Radio)' in Kodi. For "
"Radio this group is excluded by default. Disable this option to show this "
"group."
msgstr ""

msgctxt "#30660"
msgid ""
"This category cotains the settings for EPG (Electronic Programme Guide). "
"Excluding logging missing genre text mappings all other options will require"
" clearing the EPG cache to take effect. This can be done by going to "
"'Settings->PVR & Live TV->Guide->Clear cache' in Kodi after the addon "
"restarts."
msgstr ""

msgctxt "#30661"
msgid ""
"Check the description fields in the EPG data and attempt to extract season, "
"episode and year info where possible."
msgstr ""

msgctxt "#30662"
msgid ""
"The config used to extract season, episode and year information. The default"
" file is `English-ShowInfo.xml`."
msgstr ""

msgctxt "#30663"
msgid ""
"If the genre IDs sent with EPG data from your set-top box are not using the "
"DVB standard, map from these to the DVB standard IDs. Sky UK for instance "
"uses OpenTV, in that case without this option set the genre colouring and "
"text would be incorrect in Kodi."
msgstr ""

msgctxt "#30664"
msgid ""
"The config used to map set-top box EPG genre IDs to DVB standard IDs. The "
"default file is `Sky-UK.xml`."
msgstr ""

msgctxt "#30665"
msgid ""
"If you use Rytec XMLTV EPG data this option can be used to map the text "
"genres to DVB standard IDs."
msgstr ""

msgctxt "#30666"
msgid ""
"The config used to map Rytec Genre Text to DVB IDs. The default file is "
"`Rytec-UK-Ireland.xml`."
msgstr ""

msgctxt "#30667"
msgid ""
"If you would like missing genre mappings to be logged so you can report them"
" enable this option. Note: any genres found that don't have a mapping will "
"still be extracted and sent to Kodi as strings. Currently genres are "
"extracted by looking for text between square brackets, e.g. [TV Drama], or "
"for major, minor genres using a dot (.) to separate [TV Drama. Soap Opera]"
msgstr ""

msgctxt "#30668"
msgid ""
"For older Enigma2 devices EPG updates can effect streaming quality (such as "
"buffer timeouts). A delay of between 250ms and 5000ms can be introduced to "
"improve quality. Only recommended for older devices. Choose the lowest value"
" that avoids buffer timeouts."
msgstr ""

msgctxt "#30669"
msgid ""
"Ignore the intial EPG load (now and next). Enabled by default to prevent "
"crash issues on LibreElec/CoreElec."
msgstr ""

msgctxt "#30680"
msgid "This category cotains the settings for recordings"
msgstr ""

msgctxt "#30681"
msgid ""
"Store last played position and count on the backend so they can be shared "
"across kodi instances. Only supported on OpenWebIf version 1.3.6+."
msgstr ""

msgctxt "#30682"
msgid ""
"The options are: [Kodi instances] Only use the value in kodi and will not "
"affect last played on the E2 device; [Kodi/E2 instances] Use the value "
"across kodi and the E2 device so they stay in sync. Last played will be "
"synced with the E2 device once every 5-10 minutes per recording if the PVR "
"menus are in use. Note that only a single kodi instance is required to have "
"this option enabled."
msgstr ""

msgctxt "#30683"
msgid ""
"Per default the addon does not specify the recording folder in newly created"
" timers, so the default set in the set-top box will be used. If you want to "
"specify a different folder (i.e. because you want all recordings scheduled "
"via Kodi to be stored in a separate folder), then you need to set this "
"option."
msgstr ""

msgctxt "#30684"
msgid ""
"If this option is not set the addon will fetch all available recordings from"
" all configured paths from the set-top box. If this option is set then it "
"will only list recordings that are stored within the 'current recording "
"path' on the set-top box."
msgstr ""

msgctxt "#30685"
msgid ""
"If enabled do not specify a recording folder, when disabled (defaut), check "
"if the recording is in it's own folder or in the root of the recording path."
msgstr ""

msgctxt "#30686"
msgid ""
"EDLs are used to define commericals etc. in recordings. If a tool like "
"Comskip is used to generate EDL files enabling this will allow Kodi PVR to "
"use them. E.g. if there is a file called 'my recording.ts' the EDL file "
"should be call 'my recording.edl'. Note: enabling this setting has no effect"
" if the files are not present."
msgstr ""

msgctxt "#30687"
msgid ""
"Padding to use at an EDL stop. I.e. use a negative number to start the cut "
"earlier and positive to start the cut later. Default 0."
msgstr ""

msgctxt "#30688"
msgid ""
"Padding to use at an EDL stop. I.e. use a negative number to stop the cut "
"earlier and positive to stop the cut later. Default 0."
msgstr ""

msgctxt "#30700"
msgid "This category cotains the settings for timers (regular and auto)"
msgstr ""

msgctxt "#30701"
msgid ""
"Repeat timers will display as timer rules. Enabling this will make Kodi "
"generate regular timers to match the repeat timer rules so the UI can show "
"what's scheduled and currently recording for each repeat timer."
msgstr ""

msgctxt "#30702"
msgid "The number of Kodi PVR timers to generate."
msgstr ""

msgctxt "#30703"
msgid ""
"If this option is set then the addon will send the command to delete "
"completed timers from the set-top box after each update interval."
msgstr ""

msgctxt "#30704"
msgid ""
"When this is enabled there are some settings required on the set-top box to "
"enable linking of AutoTimers (Timer Rules) to Timers in the Kodi UI. The "
"addon attempts to set these automatically on boot."
msgstr ""

msgctxt "#30705"
msgid ""
"If last scanned groups are excluded attempt to limit new autotimers to "
"either TV or Radio (dependent on channel used to create the autotimer). Note"
" that if last scanned groups are enabled this is not possible and the "
"setting will be ignored."
msgstr ""

msgctxt "#30706"
msgid ""
"For the channel used to create the autotimer limit to channel groups that "
"this channel is a member of."
msgstr ""

msgctxt "#30720"
msgid ""
"This category cotains the settings for timeshift. Timeshifting allows you to"
" pause live TV as well as move back and forward from your current position "
"similar to playing back a recording. The buffer is deleted each time a "
"channel is changed or stopped."
msgstr ""

msgctxt "#30721"
msgid ""
"What timeshift option do you want: [Disabled] No timeshifting; [On Pause] "
"Timeshifting starts when a live stream is paused. E.g. you want to continue "
"from where you were at after pausing; [On Playback] Timeshifting starts when"
" a live stream is opened. E.g. You can go to any point in the stream since "
"it was opened."
msgstr ""

msgctxt "#30722"
msgid ""
"The path used to store the timeshift buffer. The default is the "
"`addon_data/pvr.vuplus` folder in userdata."
msgstr ""

msgctxt "#30740"
msgid "This category cotains advanced/expert settings"
msgstr ""

msgctxt "#30741"
msgid ""
"By default plot outline (short description on Enigma2) is not displayed in "
"the UI. Can be displayed in EPG, Recordings or both. After changing this "
"option you will need to clear the EPG cache `Settings->PVR & Live "
"TV->Guide->Clear cache` for it to take effect."
msgstr ""

msgctxt "#30742"
msgid ""
"If this option is set to a value other than `Disabled` then the addon will "
"send a Powerstate command to the set-top box when Kodi will be closed (or "
"the addon will be deactivated): [Disabled] No command sent when the addon "
"exits; [Standby] Send the standby command on exit; [Deep standby] Send the "
"deep standby command on exit. Note, the set-top box will not respond to Kodi"
" after this command is sent; [Wakeup, then standby] Similar to standby but "
"first sends a wakeup command. Can be useful if you want to ensure all "
"streams have stopped. Note: if you use CEC this could cause your TV to wake."
msgstr ""

msgctxt "#30743"
msgid ""
"The timemout to use when trying to read live streams. Default for live "
"streams is 0. Default for for timeshifting is 10 seconds."
msgstr ""

msgctxt "#30744"
msgid ""
"The chunk size used by Kodi for streams. Default 0 to leave it to Kodi to "
"decide."
msgstr ""

msgctxt "#30745"
msgid ""
"Debug log statements will display for the addon even though debug logging "
"may not be enabled in Kodi. Note that all debug log statements will display "
"at NOTICE level."
msgstr ""

msgctxt "#30746"
msgid ""
"Very detailed and verbose log statements will display in addition to "
"standard debug statements. If enabled along with `Enable debug logging in "
"normal mode` both trace and debug will display without debug logging "
"enabled. In this case both debug and trace log statements will display at "
"NOTICE level."
msgstr ""

msgctxt "#30760"
msgid "This category cotains advanced/expert settings"
msgstr ""

msgctxt "#30761"
msgid "webifversion"
msgstr ""

msgctxt "#30762"
msgid "autotimertagintags"
msgstr ""

msgctxt "#30763"
msgid "autotimernameintags"
msgstr ""

msgctxt "#30764"
msgid "globalstartpaddingstb"
msgstr ""

msgctxt "#30765"
msgid "globalendpaddingstb"
msgstr ""
